點解劉馬車個朋友香港真英雄伍玉龍咁勁都要追隨劉馬車?

香港真英雄，聰明絕頂智勇兼備義薄雲天大英雄 伍玉龍 大哥！

這個智多星 玉大哥 是一名兵家一名哲人，玉大哥可以說得上是香港少有的真英雄，智勇兼備義薄雲天，對馬車不離不棄，不論馬車是失敗還是成功，都從不離棄馬車！

其義氣之重可比關雲長，玉大哥也多次救過馬車，在2013年馬車和玉大哥遇上大埔古惑仔政傑，當時馬車被大埔政傑和其手下欺凌，大埔政傑強迫馬車食煙，馬車無奈之下只好食，就在千鈞一髮之間玉大哥毫不畏懼大埔政傑人多勢眾，堅決為馬車出頭，玉大哥對政傑説馬車從不食煙，如要進一步行動我樂意奉陪，大埔政傑見玉大哥如此有膽識，也放棄欺負馬車！

其後玉大哥智破大奸狗陳達仁（班長仁）的奸計（陳達仁欲控制馬車），在2014年陳達仁和馬車反面後，陳達仁想叫玉大哥上他電台節目罵馬車，陳達仁以玉大哥可以在節目中上位為理由，意圖利誘玉大哥幫他，但義薄雲天的玉大哥不為利益所動一口拒絕，於是玉大哥將計就計用伏兵計大敗大奸狗陳達仁，玉大哥以教導引誘的方式教馬車使用以其人之道，還治其人之身的反招（錄音陳達仁的罪證）伏擊陳達仁，最終大奸狗陳達仁的假面具被撕下來，玉大哥讓世人得知陳達仁欲利用馬車害其徒弟及借機上位的奸計！

到了2015年玉大哥曾準確地預言，希臘的歐債危機的結果及金正恩不會攻打南韓的預言，可見玉大哥料事如神可見一斑！

直到2016年玉大哥決定開設You Tube頻道和FB專業 玉兄弟，拍攝一些歷史事件及解讀世界大事和現時社會發展動向的多元化題材的視頻，其間遭到網路乞衣 李獻計 真名（李英朗）的抄襲和攻擊，但聰明絕頂的玉大哥把網路乞衣 李獻計 的攻勢一一化解，最終乞衣仔 李獻計 在連敗兩次之後再也不敢挑戰玉大哥，雖然玉大哥把他連敗但玉大哥並沒有因此而驕傲，反而玉大哥還鼓勵網路乞衣李獻計重新振作好好做人，可見玉大哥俠氣蓋天其俠義仁德的心腸可見一斑！

伍玉龍大哥真是香港難得一見的真英雄，據說玉大哥的祖先是春秋時代的一位大英雄名將 伍子胥 之後人，難怪玉大哥流着一身英雄血，又智勇兼備喇！

佢話佢係香港真英雄

閱

牛b死了🤙🏿

計哥好慘

仲有個frd叫青衣車寶山

瞓街乞食定租緊床位

我想跟佢 車寶山 山哥

唔該你學下D男人出去洗下樓啦
你?深水埗USB既貨色都不如呀
最多咪大陸髮廊130蚊嗰D 笑死

失業率咁高 佢應該都係當中既一員 唔想有日係錢大媽後行見到佢 等人地d隔夜肉

成班都係廢青界KOL

又唔努力讀書,工作又無家底
人生失敗都係咎由自取

車寶山變番正常人啦

玉龍係佢經理人 控制馬車youtube同facebook